【4月新番】情色漫畫老師（エロマンガ先生）【第 12 話】

情色漫畫老師
エロマンガ先生

高中生兼輕小說作家的 和泉正宗有個家裡蹲的妹妹 和泉紗霧，一年前才成為我妹妹的她，完全不走出房間、每天用力踩踏地板，要我幫她準備食物。擔任正宗輕小說的插畫家的「情色漫畫老師」，是個能夠畫出非常棒的煽情圖的可靠夥伴。但是，正宗突然發現衝擊的事實──情色漫畫老師其實是我的妹妹!?

PV2

──STAFF──
原作：伏見つかさ
原作插畫：かんざきひろ
監督：竹下良平
系列構成：高橋龍也
角色設計：織田広之
總作畫監督 : 岡 勇一、小林真平
色彩設計 : ホカリカナコ
美術監督 : 小川友佳子（KLAS）
攝影監督 : 青嶋俊明
音響監督 : 山口貴之
音樂 : 菊谷知樹
動畫製作：A-1 Pictures

──CAST──
和泉 紗霧：藤田 茜
和泉 正宗：松岡禎丞
山田 妖精：高橋未奈美
千壽 村征：大西沙織
神野 惠：木戸衣吹
高砂 智恵：石川由依
獅童 國光：島﨑信長
神樂坂 菖蒲：小松未可子

──OP──

Claris ヒトリゴト
RELEASE: 2017年4月26日
ITUNES:

──ED──

TrySail 『adrenaline!!!』
RELEASE: 2017年5月24日

──回帶──
立即重溫繁體中文字幕 第 1 至 11 話 ：

──放送──
TOKYO MX 土曜 24：30～
AT-X 日曜 21：00～

SHAAAAAAAAAA!!!

回錯post

uccu Trash F9

11集高汁

做幾多集完

全12話（予定）

有冇直播link

咁玩呀

小說第7卷都睇完
有無巴打知幾時有第8卷

上面果兩個 橙

h漫黎既屌

屌 H漫

完

咁就完咗

有啲到喉唔到肺喎

不過我估應該有第二季

可能經歷左megumi，e個完左心情冇咁忐忑

呀..............

傻鳩

求名

雛子的筆記
出面有post
我掩護你 快d走

回錯SOR9

G

ng ho bin gum big power

唔識英文 求翻譯

係啦
自己都唔係咁信佢就咁完

呢套野出多十季都大把人睇

十季都未開花結果我立即屌佢老母

最後ED個一幕真係估你唔到

冇嘅 求link

做咩野

the end

書店妺其實好正 可惜唔入局 個人回都冇

班長都係

Niconico 生放送 『エロマンガ先生』 最近（もっとも近い）のアニメをみんなで作ります 第12回
這次生放送基本上是全員出席
放送時間：6月27日 港台時間 19:00

可能宣布二期

咁快完
唔想做人喇

唔會咁快啦 係都等到電擊秋祭先啦 BD成績又未知

寶寶呀

molamola

橙

SHOW埋村正畫嗰碌鳩出黎
BTW今集好成功咁將所有女角都派出場
黎睇智惠有機加入戰團 面紅個下幾正

BTW ELF NO.1

典解我冇妹妹
我都想同sagiri一齊睇h漫

其實就算有妹妹 你都唔會有機會同佢一齊睇h 漫

sagiri

白貓上身

是囉呢哥

點解頭五分鐘紗霧個樣好似有D怪咁既
同埋今集係動畫原創定跳左好多小說

智惠

上集似end
今集似ova 尺度咁大

書店妹終於可以出下場

求二期

a1都幾有良心 一季出兩套正野 唔捨得呢季

當初話唔睇伏見啲人去曬邊

改過個名當冇件事 好似係

製作質素明顯係呢邊好d
不起眼嗰邊頭幾集崩得好唔掂 op更加誇張
後期先有好轉

elf

估唔到書店女臨尾都要衝出黎做炮灰

名/link?????

仲有fashion bitch
不過佢細佬好識貨
red baron

仲未搵到

典你老母

ed

沙基利

藤田茜

小胸部?

Megumi

人地有男朋友了

的確製作係呢邊好
但係配樂方面不起眼比較正 原因主要係後面劇情比較沉重 多位發揮
所以話呢季A1真係

想做megumi男朋友

molamola
冇得睇ELF啦

想做megumi細佬

正

你好 正

畫jer

呢套又真係好睇過俺妹

俺妹我睇左一集就棄
呢套覺得以好睇

Megumi真係好正

fashion bitch

其中一個主因係紗霧>>>>桐乃
呢套男主揀紗霧唔揀其他女角
大家會覺得冇辦法啦 唔通唔要妹妹咩
俺妹男主揀桐乃拒絕其他女角
大家就會心諗

呢套啲作畫真心高質
紗露啲表情仔細到呢

主因係 因為桐乃閪面港女格冇人鐘意睇

綾瀨

閪面既女仔好撚正

唔係最後又同唔到妹妹一齊先燒書

小說都有畫h漫 不過係七卷